成日話陳巧文梁天琦行得太前果班人入黎！

佢地行得前，咁你肯行後未？

佢地不約而同都係支持民族自決，
若然空慨嘆佢地
不如出來做佢地做既野，
唔使要你爬樹同魚蛋革命
至少係勇於向中共say no 果種勇氣！

人人都可以是陳巧文，人人都可以是梁天琦！

其實咩叫民族自決

支持自己係民族，去決定自己前途
而不是等中共施捨

我係中國人呀屌

港大哲學系到底係乜野教育

要選功能組別，不了

邊撚個同你支持自決

我諗佢地兩個都係講緊港獨 而唔係民族自決

如果走民族自決 至少公投出來嘅結果一定係一國兩制

大部分黃絲 同求穩定派藍絲都會投一國兩制

但佢地無可能係支持現有制度 如果唔係都唔洗出來

你埋張賭枱準備落注，荷官同隔離成班賭徒夾埋一齊千你，而你係知情嘅，你仲落唔落？

既然你咁熟個遊戲，點解唔另起爐灶，自己做莊？

香港獨立白宮聯署，大大力摑落中共塊面度